依家係咪急需階段性成績

話就話五大訴求缺一不可 ，但政府咁硬佢一定唔會一次過比哂你，可以先要求立即做到既訴求（林鄭，盧偉聰立即辭職）否則無限期癱瘓機場
但都一樣堅持5大訴求，換特首未必有作用但至少有個基礎達成訴求，只係其他訴求未有deadline.
除左塞爆機場仲有就係百萬遊行但遊完唔走，要求立即答應其中訴求

All in or nothing.

連撒回都唔撚肯講
仲階咩春段？

佢死都要面唔肯講，落台後叫張建忠講

口頭負皮